性侵女兒還稱「妳有長大」 獸父囚十年

新北市一名獸父竟以看女兒「有沒有長大」為藉口，強脫女兒內褲用手指性侵，又吸吮女兒胸部，完事後還對女兒說「妳有長大」。女兒大受打擊下在網上留言「死掉也沒關係」，男友發現並追問，才揭發獸父惡行。新北地方法院昨日依強制性交罪判該名獸父10年徒刑，全案可上訴。

判決指出，該名獸父與妻子育有一子一女，夫妻多年前已離婚，獸父偶爾會返家探望子女。在2012年7月時，獸父趁前妻不在家，走入當時年僅13歲的女兒房間內，問女兒「有沒有長大」、「可不可給爸爸看」後，便不顧女兒反抗，用手指性侵女兒，完事後還對女兒說「妳有長大」。

2014年11月某日上午，獸父前往探望兒女時，見剛下課的女兒在房間，便要求兒子到樓上淋花支開兒子後，再度問小慈「可不可以看妳下面」，之後不但用手指性侵女兒，更撫摸和吸吮女兒胸部。

女兒因擔心揭發事件會令家庭破碎，於是啞忍多時，直至前年她在網上留言「死掉也沒關係就解脫了」，被男友察覺並苦苦追問下，才揭發獸父惡行。男友之後將事件告知女友的母親。

獸父於案件審理時強調，他要上班不會在早上去探望兒女，更不可能性侵女兒。但法院指出，獸父曾向警方坦承有問過女兒「有沒有長大」、「可不可以看你下面」。

另外從女兒提供的電話錄音內容，顯示獸父雖否認女兒質問，但仍多次說出「爸爸不小心的」、「爸爸不小心摸到裏面一點點啦，又不是故意的」，認為女兒指控可採，遂依強制性交罪合併判處獸父10年有期徒刑。

中左

[url]http://124.244.73.118:8484/h/87f21949ecc999286606b50dfa957af21571f5be-436480-1240-1754-jpg/keystamp=1546578900-5d30ff7b7b;fileindex=44213529;xres=2400/027_123_26.jpg[/url]

冇屌都判咁重 佢一定好後悔

台灣

所以話呢,...

獸父， 年幼， 唔認罪

13歲有男朋友,肯撚定唔係處

又中

台灣呢個地方...

寶島

唔應該返中國 應該去親日本 做下一個av大國

係唔係處關性侵咩事

關

俾男友屌了，前世情人會嬲

marvel 新片：埋單俠

男朋友呢頂綠帽...
點除好

還有屎眼處

當時年僅13歲的女兒

估地方 入門level 第一題

咁都算綠帽？又唔係個女仔願意嘅

2012 當時年僅13歲
前年男友問
識唔撚識計數

新北市 我想住既地方

我咩關咩事 你話關 你係咪問題都唔識睇？